\documentclass{ieeeaccess}
\pdfmapfile{+t1-formata.map}
\pdfmapfile{+t1-giovannistd.map}
\pdfmapfile{+t1-helvetica.map}
\pdfmapfile{+t1-times.map}
\usepackage{cite}
\usepackage{amsmath,amssymb,amsfonts}
\usepackage{algorithmic}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{textcomp}
\graphicspath{{figures/}}
\usepackage{kotex}

\usepackage{bm}
\makeatletter
\AtBeginDocument{\DeclareMathVersion{bold}
\SetSymbolFont{operators}{bold}{T1}{times}{b}{n}
\SetSymbolFont{NewLetters}{bold}{T1}{times}{b}{it}
\SetMathAlphabet{\mathrm}{bold}{T1}{times}{b}{n}
\SetMathAlphabet{\mathit}{bold}{T1}{times}{b}{it}
\SetMathAlphabet{\mathbf}{bold}{T1}{times}{b}{n}
\SetMathAlphabet{\mathtt}{bold}{OT1}{pcr}{b}{n}
\SetSymbolFont{symbols}{bold}{OMS}{cmsy}{b}{n}
\renewcommand\boldmath{\@nomath\boldmath\mathversion{bold}}}
\makeatother

\def\BibTeX{{\rm B\kern-.05em{\sc i\kern-.025em b}\kern-.08em
    T\kern-.1667em\lower.7ex\hbox{E}\kern-.125emX}}

%Your document starts from here ___________________________________________________
\begin{document}
\history{Date of publication xxxx 00, 0000, date of current version xxxx 00, 0000.}
\doi{10.1109/ACCESS.2024.0429000}

\title{IEEE ACCESS 논문 투고를 위한 준비}
\author{\uppercase{First A. Author}\authorrefmark{1}, \IEEEmembership{Fellow, IEEE},
\uppercase{Second B. Author}\authorrefmark{2}, and Third C. Author,
Jr.\authorrefmark{3},
\IEEEmembership{Member, IEEE}}

\address[1]{National Institute of Standards and
Technology, Boulder, CO 80305 USA (e-mail: author@boulder.nist.gov)}
\address[2]{Department of Physics, Colorado State University, Fort Collins,
CO 80523 USA (e-mail: author@lamar.colostate.edu)}
\address[3]{Electrical Engineering Department, University of Colorado, Boulder, CO
80309 USA}
\tfootnote{첫 번째 각주의 이 단락에는 스폰서 및 재정 지원에 대한 감사를 포함한 지원 정보가 포함됩니다. 예를 들어, ``This work was supported in part by the U.S. Department of Commerce under Grant BS123456.''와 같이 작성합니다.}

\markboth
{저자 \headeretal: IEEE TRANSACTIONS 및 JOURNALS 논문 준비}
{저자 \headeretal: IEEE TRANSACTIONS 및 JOURNALS 논문 준비}

\corresp{Corresponding author: First A. Author (e-mail: author@ boulder.nist.gov).}


\begin{abstract}
이 지침은 IEEE Access 논문을 준비하기 위한 가이드라인을 제공합니다. \LaTeX을 사용하는 경우 이 문서를 템플릿으로 사용하십시오. 그렇지 않은 경우, 이 문서를 지침서로 활용하십시오. 논문의 전자 파일은 IEEE에서 추가로 서식이 지정됩니다. 논문 제목은 모두 대문자가 아닌, 대문자와 소문자를 혼용하여 작성해야 합니다. 제목에 아래 첨자가 포함된 긴 수식은 피하고, 요소를 식별하는 짧은 수식은 괜찮습니다(예: "Nd--Fe--B"). 제목에 "(Invited)"라고 쓰지 마십시오. 저자란에는 저자의 성명을 전체 이름으로 기재하는 것이 좋지만 필수는 아닙니다. 저자의 이니셜 사이에는 공백을 두십시오. 초록(Abstract)은 논문의 내용을 간결하면서도 포괄적으로 반영해야 합니다. 특히 초록은 약어, 각주, 참고문헌 없이 그 자체로 완결성을 가져야 합니다. 이는 전체 논문의 축소판이어야 합니다. 초록은 150~250단어 사이여야 합니다. 이 제한을 반드시 준수하십시오. 그렇지 않으면 초록을 수정해야 할 수도 있습니다. 초록은 하나의 문단으로 작성해야 하며, 수식이나 표를 포함해서는 안 됩니다. 초록에는 독자가 논문을 쉽게 찾을 수 있도록 3~4개의 서로 다른 키워드나 문구를 포함해야 합니다. 검색 엔진에서 페이지가 거부될 수 있으므로 이러한 문구가 과도하게 반복되지 않도록 주의하는 것이 중요합니다. 초록이 문법적으로 정확하고 잘 읽히는지 확인하십시오.
\end{abstract}

\begin{keywords}
알파벳 순서(가나다 순)로 키워드나 문구를 쉼표로 구분하여 입력하십시오. 자기상관, 빔포밍, 통신 기술, 사전 학습, 피드백, fMRI, mmWave, 다중 경로, 시스템 설계, 미세 결함, 윤활 부족 결함.
\end{keywords}

\titlepgskip=-21pt

\maketitle

\input{sections/01_introduction}
\input{sections/02_units}
\input{sections/03_mistakes}
\input{sections/04_guidelines}
\input{sections/05_conclusion}
\input{sections/06_appendices}
\input{sections/07_submission}
\input{sections/08_policy}
\input{sections/09_principles}
\input{sections/10_references}
\input{sections/11_biography}

\EOD

\end{document}
